想抽美股IPO 可以係邊一個平台抽

如題, 想問一下關於美國IPO可以經邊一個平台去抽

高盛瑞銀大摩

美股唔同港股 美股ipo 係比大機構抽的唔係比散戶

收到 唔該師兄

咁散戶只可以等上左市先買？

咁如何成為可以抽到的大戶？
即係要開咩戶口？
資產去到幾多先合資格？

睇黎你係大戶

你係大戶銀行會打你戶口d錢既主意架啦
銀行冇搵你即係你未夠班

作為individual investor，買到IPO基本只有一種可能，成為承銷商（GS,MS,JPM…）的高淨值客戶；一般能拿到hot IPO的，你的資產淨值應該在5個million以上，所以說。。。
具體來講，首先是資格問題。認購美股IPO，必須身價百萬美元（去掉你的住宅和車子）以上。這僅僅是最低資格。
其次，你必須是IPO承包商的客戶（就是說，你的股票帳號是開在Morgan Stanley或者Goldman Sachs或者美林那兒）。你如果是普通客戶，估計也沒戲。

謝分享.......